# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-03 16:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-28 10:48+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

msgid "Basket Campaigns"
msgstr "购物篮活动"

msgid "Show Basket Campaigns"
msgstr "显示购物篮活动"

msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

msgid "Show Coupons"
msgstr "显示优惠券"

msgid "Catalog Campaigns"
msgstr "目录活动"

msgid "Show Catalog Campaigns"
msgstr "目录展示活动"

msgid "Set up a sales campaign"
msgstr "开展销售活动"

msgid "New basket campaign"
msgstr "新购物篮活动"

msgid "New coupon"
msgstr "新优惠券"

msgid "Allow the user to select coupons in admin."
msgstr ""

msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

msgid "Leave empty for no maximum"
msgstr "没有任何最大值"

msgid "Campaign end date can't be before a start date."
msgstr ""

msgid "Define the required coupon for this campaign."
msgstr "定义此活动所需的优惠券。"

msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

msgid "discount percentage"
msgstr "折扣率"

msgid "The discount percentage for this campaign."
msgstr "此活动的折扣率"

#, python-format
msgid "Product %(product)s is not available in the %(shop)s shop."
msgstr "%(shop)s商店不提供产品%(product)s"

msgid "Only amount or percentage can be set, not both."
msgstr ""

msgid "Autogenerate code"
msgstr "自动生成代码"

msgid "Discount Code is already in use."
msgstr ""

msgid "Active Basket Campaigns"
msgstr ""

msgid "Catalog Campaign"
msgstr "目录活动"

msgid "Basket Campaign"
msgstr "购物篮活动"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Starts"
msgstr "开始"

msgid "Ends"
msgstr "结束"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "No"
msgstr "不是"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "CatalogCampaign"
msgstr "目录活动"

msgid "Create new Catalog Campaign"
msgstr "创建新的目录活动"

msgid "Create new Basket Campaign"
msgstr "创建新的购物篮活动"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Usages"
msgstr "使用"

msgid "Usages Limit per contact"
msgstr "每次接触使用限值"

msgid "Usage Limit"
msgstr "使用限制"

msgid "Created by"
msgstr "由...创建"

msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

msgid "Create new Coupon"
msgstr "创建新的优惠券"

msgid "Basket condition"
msgstr "购物篮条件"

msgid "Basket product count"
msgstr "购物篮产品数量"

msgid "product count in basket"
msgstr "购物篮中的产品计数"

msgid ""
"Limit the campaign to match when basket has at least the product count "
"entered here."
msgstr "当购物篮至少在此处输入产品数时，限制活动系列匹配。"

msgid "Basket total value"
msgstr "购物篮总值"

msgid "basket total amount"
msgstr "购物篮总额"

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at least the total value entered "
"here worth of products."
msgstr "当活动系列至少具有此处输入的总价值时，限制活动系列匹配。"

msgid "Undiscounted basket total value"
msgstr "未折现的购物篮总价值"

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at least the total value entered "
"here worth of products which doesn't have already discounts."
msgstr "当活动系列至少具有此处输入的总价值时，限制活动系列匹配，该产品价值尚未折扣。"

msgid "Basket maximum product count"
msgstr "购物篮最大产品数量"

msgid "maximum product count in basket"
msgstr "购物篮最大产品数量"

msgid ""
"Limit the campaign to match when basket has at maximum the product count "
"entered here."
msgstr "限制活动系列，以便在购物篮最多输入此处输入的产品数时匹配。"

msgid "Basket maximum total value"
msgstr "购物篮最大总值"

msgid "maximum basket total amount"
msgstr "购物篮最大总额"

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at maximum the total value entered "
"here worth of products."
msgstr "限制活动系列，以便在此处输入的产品总价值达到最大值时进行匹配。"

msgid "Exactly"
msgstr "确切地"

msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

msgid "Products in basket"
msgstr "购物篮中的产品"

msgid "operator"
msgstr "操作者"

msgid "quantity"
msgstr "数量"

msgid "products"
msgstr "产品"

msgid "Limit the campaign to have the selected products in basket."
msgstr "限制活动，使选定的产品在购物篮里。"

msgid "Contact Group"
msgstr "联系人组"

msgid "contact groups"
msgstr "联系群组"

msgid "Limit the campaign to members of the selected contact groups."
msgstr "将活动系列限制为所选联系人组的成员。"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "contacts"
msgstr "联系人"

msgid "Limit the campaign to selected contacts."
msgstr "将活动限制在选定的联系人上。"

msgid "Category products in basket"
msgstr "购物篮中的产品类别"

msgid "categories"
msgstr "分类"

msgid "excluded categories"
msgstr "排除类别"

msgid ""
"If the customer has even a single product in the basket from these "
"categories this rule won't match thus the campaign cannot be applied to the "
"basket."
msgstr "如果客户在这些类别的购物篮中甚至只有一个产品，则此规则将不匹配，因此该广告系列无法应用于购物篮。"

msgid "Limit the campaign to match the products from selected categories."
msgstr "限制与选定类别的产品匹配的活动。"

msgid "Day and hour"
msgstr "天数和小时"

msgid "start time"
msgstr "开始时间"

msgid "12pm is considered noon and 12am as midnight."
msgstr "下午12点被认为是中午，凌晨12点是午夜。"

msgid "end time"
msgstr "结束时间"

msgid ""
"12pm is considered noon and 12am as midnight. End time is not considered "
"match."
msgstr "中午12点被视为中午，12点被视为午夜。 结束时间不被视为匹配。"

msgid "days"
msgstr "天数"

msgid "Limit the campaign to selected days."
msgstr "将活动限制在选定的日子内。"

msgid "Product Variation Child"
msgstr ""

msgid ""
"Limit the campaign to match only variation children of the selected product."
msgstr ""

msgid "campaign"
msgstr "活动"

msgid "Discount amount value"
msgstr "折扣金额价值"

msgid "discount amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "Flat amount of discount."
msgstr "固定折扣额"

msgid "Give discount amount."
msgstr "给予折扣额"

msgid "Discount amount percentage"
msgstr "折扣金额百分比"

msgid "Give percentage discount."
msgstr "给于折扣百分比"

msgid "Discount amount percentage from undiscounted amount"
msgstr "未折现金额的折扣金额百分比"

msgid "Give percentage discount based on undiscounted product prices."
msgstr "根据未折现的产品价格给出百分比折扣"

msgid "Free Product(s)"
msgstr "免费产品(s)"

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "Select product(s) to give free."
msgstr "选择免费的产品(s)"

msgid "Discount from Product"
msgstr "产品折扣"

msgid "per line discount"
msgstr "每行折扣"

msgid "Disable this if you want to give discount for each matched product."
msgstr ""

msgid "Select discount amount and products."
msgstr "选择折扣金额和产品"

msgid "Discount from Category products"
msgstr "类别产品折扣"

msgid "category"
msgstr "类别"

msgid ""
"Select discount amount and category. Please note that the discount will be "
"given to all matching products in basket."
msgstr "选择折扣金额和类别。 请注意，所有配套产品均可享受折扣优惠。"

msgid "shop"
msgstr "商店"

msgid "The shop where the campaign is active."
msgstr "活动活跃的商店"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "The name for this campaign."
msgstr "此活动名称"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid ""
"Enable this if the campaign is currently active. Please also set a start and"
" an end date."
msgstr ""

msgid "start date and time"
msgstr "开始日期和时间"

msgid ""
"The date and time the campaign starts. This is only applicable if the "
"campaign is marked as active."
msgstr "活动开始的日期和时间。这只适用于运动标记为活动的情况。"

msgid "end date and time"
msgstr "结束日期和时间"

msgid ""
"The date and time the campaign ends. This is only applicable if the campaign"
" is marked as active."
msgstr "活动结束的日期和时间。这只适用于运动标记为活动的情况。"

msgid "created by"
msgstr "创建于"

msgid "modified by"
msgstr "修改于"

msgid "created on"
msgstr "创建"

msgid "modified on"
msgstr "修改"

msgid "Campaign"
msgstr "活动"

msgid "The campaign name to show in the store front."
msgstr "在商店前面显示的活动名称"

#, python-brace-format
msgid "Catalog Campaign: {name}"
msgstr ""

msgid "basket line text"
msgstr "购物篮文本行"

msgid "This text will be shown in a basket."
msgstr ""

msgid "coupon"
msgstr "优惠券"

msgid "supplier"
msgstr ""

msgid ""
"When set, this campaign will match only products from the selected supplier."
" Rules and Effects will also be restricted to include only the products of "
"this supplier."
msgstr ""

msgid "public name"
msgstr "公用名称"

#, python-brace-format
msgid "Basket Campaign: {name}"
msgstr ""

msgid "Can't have multiple active campaigns with same code."
msgstr ""

msgid "usage limit per customer"
msgstr "每个客户的使用限制"

msgid "Limit the amount of usages per a single customer."
msgstr "限制每个客户的使用量"

msgid "usage limit"
msgstr "使用限制"

msgid ""
"Set the absolute limit of usages for this coupon. If the limit is zero (0), "
"coupon can't be used."
msgstr ""

msgid "is active"
msgstr "正活跃"

msgid "The shop where the coupon is active."
msgstr ""

msgid "Can not have multiple active campaigns with the same code."
msgstr ""

msgid "Base Catalog Filter"
msgstr "基础目录过滤器"

msgid "Product type"
msgstr "产品类型"

msgid "product Types"
msgstr "产品类型"

msgid "Limit the campaign only to selected product types."
msgstr ""

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Limit the campaign only to selected products."
msgstr ""

msgid "Product Category"
msgstr "产品类别"

msgid "Limit the campaign only to products in selected categories."
msgstr ""

msgid "group"
msgstr "组"

msgid "min amount"
msgstr "最小量"

msgid "max amount"
msgstr "最大量"

msgid "Can not add sales limits for default contact groups."
msgstr ""

msgid "Context Condition"
msgstr "背景条件"

msgid "Campaign Basket Discounts"
msgstr "购物篮活动折扣"

msgid "Coupon Code:"
msgstr "优惠券代码："

msgid "Filter report results by coupon."
msgstr "按优惠券过滤报告结果"

msgid "Coupons Usage"
msgstr "优惠券使用"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "Taxful total"
msgstr "税收总额"

msgid "Taxful subtotal"
msgstr "纳税小计"

msgid "Total discount"
msgstr "总折扣"

msgid "General Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Not set"
msgstr "未设置"

msgid "No campaigns found"
msgstr "未找到活动"

msgid "This section shows all the <b>active</b> campaigns this product is in."
msgstr "此部分显示了此产品所在的所有<b>活跃</b>活动系列。"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Rule type"
msgstr "规则类型"

msgid "The criteria used to determine whether this campaign is applied."
msgstr "用于确定是否应用此活动系列的标准"

msgid "Add rule"
msgstr "增加规则"

msgid "Effects"
msgstr "效果"

msgid "Effect type"
msgstr "效果类型"

msgid "Add effect"
msgstr "增加效果"

msgid "New Discount Code"
msgstr "新折扣代码"

msgid "General information"
msgstr "基本信息"

msgid "Generate"
msgstr "产生"

#, python-format
msgid "%(coupons)s used"
msgstr "使用%(coupons)s"

msgid "Sales Ranges"
msgstr "销售级别"

msgid "Customers within this sales range are assigned to this contact group."
msgstr "此销售范围内的客户分配给此联络小组"
